我有個提議，關於點樣支持到10月1號

由星期六（810）至今日（811）直播，見到犬已經甚少失控，出醜少左好多。呢個係事實，必須要接受，睇落劉業成真係有新柯打教班犬做野。

你見林奠條死八婆呢幾日出返黎果個串樣，就知道一定係有人同佢打左針。咁好明顯依家無論和理非同埋勇武對整體方向都唔會改變到任何野。

唔好忘記我地目標有幾個，第一重要係被捕既手足，第二係對準政權。近排流言四起，但無變既係香港人權民主法案，我地必需要令到運動堅持到10月1日，令美國見到民意對民主自由收縮依然擁有大量不滿令法案通過。
另一個就係要令民眾知道現時金融風險同埋點樣避險。

所以我建議，接落黎應該：
1. 以2星期一次既頻率進行大遊行，只有和理非，但人數需要集中，足夠顯示民意
2. 全力進行文宣教育民眾現時金融風險（特別注意，係教育佢地正確認知風險，而唔係抹黑）

推

我知道勇武救港心切，但唔喺一朝一日可以做到，我地要重整思路，走出困局先得呀！

發最後通牒

推不停和理非大遊行
勇武會比人捉，和理非都唔得？
曬佢冷：我地民意 初心依舊無變

請民陣發起 8.31 傳統大遊行：五大訴求，缺一不可
—————-
9.1 作死線
9.2 癱瘓機場 全港罷工罷課

其實我覺得要吸納和理非需要不反對通知書

sorry 俾錯負評

認同
用721, 褔建，白衫，我們不是持份者
全力增加中間派支持

無用，你睇林奠夠膽對住大地產商吠鳩佢地配合做狗，就知道背後一定有條仆街話：「我對香港所有後果負責」啦

我地唔可以俾美國見到到10月1號果陣已經熄晒火，而且一熄火的被捕手足就會十分危險。

大家宣傳金融風險既時候記得小心措辭，緊記係講正確既風險，而唔係抹黑既風險。

推咗先
唔知好唔好

keep到10 1呀

721

希望勇武手足睇到

對唔住手足，請當我無講過以上言論。
睇完夜晚發生既事情，我呢一世都唔會原諒的狗。